---
date: 2012-01-25
title: O Okular 0.14 foi lançado
---
A versão 0.14 do Okular foi lançada em conjunto com a versão 4.8 das aplicações do KDE. Esta versão introduz funcionalidades novas, como uma selecção de textos melhorada em documentos com colunas, uma ferramenta de selecção de tabelas, representação em LaTeX nas anotações, suporte incorporado melhorado (para usar p.ex. no Kile), melhor disposição das páginas em face, tratamento mais inteligente da gestão de energia/protecção do ecrã, suporte melhorado para legenda r páginas, configuração predefinida da ampliação, impressão em paisagem melhorada,etc. Poderá encontrar uma lista incompleta dos erros e funcionalidades no <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">Bugzilla</a>. O Okular 0.14 é uma actualização recomendada para todos os que utilizam o Okular.
